綠茶杏仁脆餅

尋日貼左紫薯, 今日唔爭在貼埋綠茶啦

材料 (約35塊)
[img]
[/img]

全蛋 1隻
低筋麵粉 180g
糖霜 75g
鹽 1小撮
無鹽牛油 90g
綠茶粉 5g
杏仁片 50g

1) 雞蛋打勻備用

2) 無鹽牛油置室溫軟化後, 加入糖霜拌成忌廉狀

3) 之後加入綠茶粉及鹽拌勻

4) 雞蛋分2-3 次加入, 拌至完全融合

5) 篩入麵粉拌成麵團

6) 之後加入杏仁片拌勻, 隨喜好搓成長方型或圓型

FB:
blog: